---
number: 185
identifier: 184.-segunda-dosis
title: Segunda dosis y variado
subject:
- Fenix
- Vacuna
- Coca-Cola
- D.N.I. 4.0
- Chicago Fire
- Invencible
- Papá Friki
downloads: 2925
filename: 184.SegundaDosis.mp3
datetime: 2021-06-02T10:01:01Z
version: 1
size: 9725400
length: 555
excerpt: Buenas muchachada hoy os cuento sobre la segunda dosis de la vacuna, consumo de coca-cola, aplicación Fenix, el D.n.I. 4.0 vamos un variado en toda regla.
slug: segunda-dosis-y-variado
---
Buenas muchachada hoy os cuento sobre la segunda dosis de la vacuna, consumo de coca-cola, aplicación Fenix, el D.n.I. 4.0 vamos un variado en toda regla.

Los métodos de contacto:

Web: [http://www.papafriki.es](http://www.papafriki.es/)

Twitter: [https://twitter.com/papa\_friki](https://twitter.com/papa_friki)

Correo: [papafrikipodcast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)

YouTube: [https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw](https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw)

Feed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)